阿爸阿媽有公屋或居屋既 佢仔女仲申唔申請到公屋或居屋？

阿爸阿媽有公屋或居屋既 佢仔女仲申唔申請到公屋或居屋？